高普又幾忍到沙拿

廢到咁仲未換

咪燈啦

又燈

樓主利迷

燈你老母咩老友

死痢狗忍唔到出PO

猁狗又出燈po

猁狗又出黎燈

忍咗隻垃圾幾季啦

平常心啦

沙拿就係出佢就廢
唔出佢就冇人頂到佢個位

燈

即刻入波

屌你老母

又中

屌你老母啦老友

唔該晒！！！！！！！！！！

燈到入

燈撚到

陷家產，你好能肉酸

樓主On撚9

死利狗又燈

燈到

一燈

點解可以成日9下9下但係入到波

Cls

企定定射